今朝 我見到四條友圍毆一個細路

充滿正義感嘅我梗係上前幫手啦！

個細路完全唔係我地五個對手

1

做乜鳩

On9

屌 好撚好笑 唔知點解

原來就係你條仆街

報左驚

樓主扮po

屌唔知點解笑撚左好耐

笑左

正皮 上一頁

笑左

閱

如果一支煙之後都未返嚟 我就片你班仆街

你同我大啖啲索呀

多謝樓主...
原本好Sad 心情好番少少

抄

下

估到你個gag, 不過都好笑